我的天 你可不可以暫時別開sem

唔返學 九月二號一齊罷課到五月🚬

連登林夕

🚬

0/10
幫你推

下次記得轉AC